屌點解個個啲英文信都寫得咁好

我其實好葡萄